DSE M1 M2 有咩地方對學 core maths 有幫助？

重申返先， 用M1 M2 內容答core maths 冇步驟分，得答案分。通常呢啲招數適用於MC

用Binomial theorem 拆（1+2x)^4 比core 方法快，考試MC 問到答得快D

咁煩點解唔直接代數篤數

或者M1 M2 有冇邊啲地方學完增加左對core 內容理解？

你唔撚知就咪撚開呢啲膠post啦

答案啱一樣有步驟分喎
答案無咩都無姐

冇學過M1 M2 有人話學完一D topic 對core 有幫助

咁易計洗晒幫咩

M1 probit and stat

用differentiation計max/min
用vector計3D

有冇真係試過咁玩？時間長好耐？

入面邊一part 有用？

有
個marker仲比bonus mark我

Vector 點計3D?
好奇一問

M1 probi上咗手之後core probi簡單好多

e 同 ln 學完計log 數會唔會容易咗？

會
core用ln會高分啲

咪擾敵

好奇問下啫🙈

Yup DSE

2021 DSE

證明樓主都on撚9😅

用integral計area

用matrix solve simultaneous equations in 3 unknowns

學咗m1 m2可以學到calculus基礎,再自學吓vector cal就可以計volume

咁勁揪
快唔快

two unknowns都得

用Differentiation搵circle tangent 會高分d

樓豬東華
唔怪得問啲咁弱智既問題
仲話自己係DSE

除咗寫少啲 x y 仲有咩好處

有bonus marks

但聽聞core好似用唔係常規方法計好似唔比分

利申 唔記得marking規則

ANS啱咪有分

Retake 兩科

東大咁好做乜要retake
BTW考DSE就唔好上嚟開膠post

答案啱好似都要畀哂，不過一錯就零

圓切線方程

幫你handle stress

會型好多
評卷員會知你係手足

m1 概率

做多咗

m2教用radian
用係core計sector area/arc length會快啲

聽過個阿sir講過M1M2 DSE成績高過數學，數學成績會同M1M2一樣

我睇咗幾次都唔get你講緊乜